# Тестовое задание
## Задание
### Требования
#### Общие требования
* Архитектура - Java SE 8.0 (или выше), использование библиотек и фреймворков на усмотрение исполнителя.
* Должна быть система логирования (на основе готового решения, например Log4j). Приложение должно логировать в файл любые действия, приводящие к изменению данных. Приложение должно корректно обрабатывать и логировать ошибки.
#### Структура данных
В приложении должна быть сущность Account (счет) содержащая поля:

* ID (строковое) - идентификатор счета
* Money (целочисленное) - сумма средств на счете.
#### Функциональные требования
* При запуске приложение должно создать четыре (или более) экземпляров объекта Account со случайными значениями ID и значениями money равным 10000.
* В приложении запускается несколько (не менее двух) независимых потоков. Потоки должны просыпаться каждые 1000-2000 мс. Время на которое засыпает поток выбирается случайно при каждом исполнении.
* Потоки должны выполнять перевод средств с одного счета на другой. Сумма списания или зачисления определяется случайным образом. Поле money не должно становиться отрицательным, сумма money на всех счетах не должна меняться.
* Решение должно быть масштабируемым по количеству счетов и потоков и обеспечивать возможность одновременного (параллельного) перевода средств со счета a1 на счет a2 и со счета a3 на счет а4 в разных потоках.
* Результаты всех транзакций должны записываться в лог.
* После 30 выполненных транзакций приложение должно завершиться.
## Запуск
mvn install exec:java
## Использованный стек технологий
* Java 8
* Maven
* Log4J2
